要求林鄭開post與市民直接對話

都無大台，想分化？
不如林鄭上各大討論區同我哋直接對話喇

Babykingdom

香討

Dllm想造大台？

邊個做大台 狙你一世